一人一個Lihkg經典PO

我先
棋靈王~食鮑姐

香港贏左再同你分享

（文長）人在馬尼拉 有個賓妹係咁聊我

錫春袋

真